EA server 係咪死撚曬？

Fuck up everything

明明岩岩仲玩緊fifa

Bf1 Fifa 都唔得

想玩下FIFA都玩唔撚到

Link唔到

Did

pc?

以為我問題 origin個網又死埋

屌 origin開唔到 我以為我問題

都係steam 好

連唔到

入到啦